香港警察 齊上齊落！

幾時有五大部門

黑警又開 post 打飛機

連個樣都唔敢被人睇……

（行動po借位推一推

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

黎多次圍簾政囉,不過今次會圍屌返

幾時兄弟埋單

點解宜家d cosplay咁專業，希望外國學習香港cosplay風氣

唉好撚核鳩突

不如包埋消防入境海關食環機電郵差救護AO EO ACO

五大部門 缺一不可

引戰味濃

懲教點解矮人一大截?